傳媒係咪少咗

係咪我幻覺開始跟唔上咁多個地方啲新聞，live來來去去都係太子旺角九龍塘

聽日11.14三罷18區集會！

好多守緊中港大 仲有休息緊

地區太分散加人手唔夠
靠月捐搞大㗎咋

理大好多記者

人手唔夠呀,仲要日日出

記者都要休息 無事咪唔開LIVE住囉

今晚好少

全港度度開花,仲要一黎就全日

等緊出糧再捐

依兩日係
但琴日中大有百幾個
會唔會太多？
其他地方打生打死都無人理
一直要靠channel先知咩事

可能有D喺大學，今日大學相對平靜咪無點報

超多地區..

前線記者其實應該唔多
加上佢地都要有休息Period
分散記者都係開花本身既弊處

而家開花一開波就全日啲傳媒肯定忙到癡線，但係有無可能有啲page就咁手機直播住留意定先，好驚大家出黎行無傳媒影低狗嘅罪證

18區開花記者的確跟唔嗮，會集中播比較激烈啲地區……

係，但啲手足出咗事得事後相，但係無人影低過程，班黑社會做得放咗